光復派將會成為最大公約數

結合泛民，本土，獨立派

香港沉淪已經係大家完全認同的事實，所以光復香港，係各大路線的共同目標

係美中冷戰的背景下，香港人要在狹縫中尋找出路

只有合作，才有希望

希望大家少啲口覆分化post

光復派係咪要畫面靚？

國際線上係要 以前嘅畫面靚係打飛機 以前嘅畫面靚Connect全世界

即係內部唔會再大搞罷工？
革命外判俾外國幫手？

罷工同畫面靚有關係？
打國際線就係革命外判？
同埋而家畫面靚嘅定義同上年六月前係兩回事

如果真係搞一次波蘭式全民大罷工
個畫面會幾靚

罷工唔會唔止畫面靚
仲可以加快攬炒步伐